2021年大家係股票市場有咩得著？

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

港女跟跌唔跟升
跟完美國跟中國
屈機
drop to zero la DLLM

巧取豪奪我家園
幸好小人身壯健

人生太短，出手要更大

一日唔放
啲錢都唔叫做落袋

對市場保持謙卑恭敬嘅心。

大智慧

見人話呢隻廢果隻廢 巴菲特又廢 契媽又廢 可以唔洗理

然而2800表現好過納指

證實左啲連登股神九成九都係無料
20年大牛市就扮晒大袋
21年半個浪就全軍覆沒

我就係嗰堆連登股神之一

然後人生更短了

stop loss 的重要性

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者

Keep cash is king

沈迷賭博，倒錢落海

cash is king

股票只係臭雞 唔好講感情

都係排隊跳樓算

慘被佢一棍來打扁

VOO 已經跑贏一半人
被人笑咗成年終於有出頭天

令我學識節儉
例如之前可以用$100食個午餐，而家就只可以用$30